去瑞士半年，有乜要注意

去exchange半年，要點玩？

準備破產

唔好食咁多雞翼同糖